上年個港姐亞軍TiffanyLau真係好仆街

特登同雷莊𠒇上演美女與野獸
邊個先係美女就唔講啦
Tiffany真係好仆街
我愛雷莊𠒇

正皮左先 咁仆街 好嬲

雷莊𠒇真係唔差 越睇越正

雷莊兜美貌與智慧笨重

雷兜

老實講，我覺得佢靚過雷莊𠒇囉

呢張相雷兜有少少似張敬軒

Tiffany 真係好撚正

成個post得雷莊兜一個負評

我都覺得唔差，同麥美恩差唔多，係街見到都可以歸類做靚女，不過香港小姐喎，選美喎，冠軍喎，係唔差就可以做架咩？

麥美恩起碼轉數快 識講野 敢做下靶位
你睇下雷莊兜 乜都係屎

唔好同我講野呀

零死角樣衰 名不虛傳

仲有佢阿爸佢老母都負皮你啊 diddid姐一個人俾夠兩個你都仲得呀

16回覆400幾正皮？？？

個評分數量同回覆數量比例

雷兇

公開處刑就係呢啲

有冇人覺得今年個冠軍好似田啟文

真係好撚柒

秒速正評

746正評:26回覆

打左陣機返黎都嚇親

唔準你哋話tiffanybb仆街

佢真係好正

兩個都外國返香港
Tiffany俾心機學中文
隻猩猩就串柒柒咁話自己唔講中文

仲要Tiffany靚咁多 身材又好過佢
真係冇得比

聽人講tiffany係後台都好nice，相反猿人就串串地

公開處刑

點睇都咁撚樣衰

唔記得講 條片可以上Tiffany ig睇

tiffany個身材根本屈機

上年泳裝正到

短短4個幾鐘，1000正評

好撚正
個感覺又唔會比人覺得淫
係好pure好true

肉地又靚女

42留言1127正皮

冠軍應該係何依婷

雷莊兜

痴撚線 2頁 千鳩幾個正皮

同雷兜影相咪個個都仆街？

Tiffany

同我一樣咁諗啊

呢type真係好正

好想中出佢

接觸過佢同麥美恩
真人好nice ,不過兩個都好鐘意玩
美恩幕後都係癲婆一個
Tiffany又肯同佢玩

裝兜

文盲 字都唔識寫

識打波，又靚女
邊有得輸

學事學非？

咁先正

正皮不解釋

lady and ape

點解打藍球身材咁好？平時女人打藍球成個男人咁
唔公平

條女勁撚正

深深愛上了tiffany

邊似

𠒇

個人覺得mayyane靚好多

唔知點解中間嗰張有啲似雪炫

佢係雪炫加廖碧兒

佢心諗 如果我遲一年先選就有得贏冠軍

輸俾FYY好失禮？

覺得似惠晶啵

𠒇
其實係咪兒童個兒字黎?

未必，do姐選架嘛